HWTL 黑警死全家 紐迷賣盤祈禱討論區 [30]

無限next week

呢個topic岩feel啲，係唔小心比拿修斯搶先一步，等佢自己係果邊自high

黑警死全家

死完爸爸死媽媽

賣盤祈禱區,我地要做鈕迷

New legal documents have been passed to the Premier League during the past 24 hours that raise fresh questions about whether the controversial £300m Saudi Arabia-funded takeover of Newcastle United should get the go-ahead, the Guardian can reveal.

Premier League lawyers are understood to be reviewing information which is said to establish a firm link between the Saudi government and a homegrown pirate TV and streaming service which offers illegal access to sporting events – including English football, Wimbledon and the Six Nations – on the BeoutQ platform.

The new evidence means that any decision to approve the Newcastle takeover by a consortium involving Saudi Arabia’s public investment fund, Reuben Brothers and Amanda Staveley – which had been expected within days – is expected to be pushed back.

開姑要無視拿修斯呢個人 呢個topic舒服好多

下年Bale搭卡雲尼就正

話曬仲係隊長,比下面啦

Gareth Bale has become the latest big-name player linked with Newcastle ahead of the Premier League side’s £300million takeover.
The Saudi Arabian-led consortium is ready to pile its cash into the Toon if it completes the deal to buy them off Mike Ashley.

Exactly where those funds will be directed remains to be seen but a statement signing has been widely touted - despite the coronavirus crisis devastating football’s finances.

According to Spanish paper Marca, Real Madrid winger Bale is seen as a priority capture for Newcastle’s prospective new owners.

屌你字都寫錯學咩人做隊長
第一個賣走你

佢改定下任隊長個名先啦

copy錯o者 賣左盤等我再開多次啦

真係賣到盤第一個賣走你

賣返去森林

最緊要賣到盤....到時賣左我又有咩所謂
我曾經做過隊長已經好光榮

變鈕前最後一個隊長

Bale做隊長

留名

Lm

新post留名

希望賣到盤

留名睇黑警死全家

Next week無限loop

希望呢個post 1001前done deal la

感覺上而家PL係想拖得就拖
拖到足夠有證據ban takeover為止

我同你想法就相反....英賽會似係拖住感覺唔好以為佢地咁草率決定

球員怕怕：丹尼路斯直播爆粗反對復賽 - 童健
英國政府剛公佈新一份放寬防疫措施的指引，英超聯賽將有望在6月1日之後，以閉門作賽形式重開。不過，紐卡素後衞丹尼路斯與曼城翼鋒史達寧，均表明反對在武漢肺炎仍然肆虐下重啟聯賽，其中前者更爆粗回應這個決定。

英超各隊周一召開會議，繼續討論「Project Restart」的安排。除了曼城前鋒阿古路及車路士中堅魯迪格等早前已對復賽表示擔憂，今季被熱刺外借到紐卡素的丹尼路斯，也透過ig「開Live」表明反對重啟賽季，還忍不住爆粗：「復賽簡直是他媽的笑話！政府說要重啟足球聯賽，振奮國民士氣，我完全不在乎這些，老兄，人民的性命正受到威脅啊！」他說：「在（受感染及死亡）數字大幅回落之前，我們都不應討論恢復足球比賽，那根本是廢話。」

另一名英格蘭國腳、曼城前鋒史達寧，亦認為目前並非重啟聯賽的時機，他在個人YouTube頻道上說：「我們不應只為競賽原因貿然重返球場，我們不僅要關注球員的安全，還要顧及所有醫護人員及球證。我不是害怕，但的確（對復賽）有所保留，我們要向最壞的情況設想。」
文︰童健

算吧啦，我地都係諗吓下年肥布係降班隊或者英冠買咩欏底橙好過啦，如果唔使降班的話

隊長你又黎料....

我都係咁諗
一定唔會ban
政府同英女皇同沙地皇儲幾撚friend
英超ban 即係落英女皇面

人地美國佬都要睇沙王FACE,英國有生意有錢唔通唔要咩
宜家做下樣比傳媒睇....個武肺搞到咁....有錢注資增加就業不知幾好

lm binc

Show blocked user - 拿修斯

講真話又唔岩聽

係ban 就好快
就係唔想ban先拖

英超停擺嘅後遺症陸續浮現，英國傳媒報道，由於賽事停頓未能轉播賽事，電視台將會向賽會要求退還已支付費用，包括國內及國際轉播費，總計3.4億鎊(約32億港元)，如果賽季縮減或取消，退款數字會增加。

英超賽事自3月初暫停，電視轉播亦告停頓，即使賽事即將在6月復賽，到時亦會有電視轉播，但已不是原來的時間表，並非電視台的黃金時段，因此電視台要求回水，經電視台計算，退款數額為3.4億鎊。

英超CEO馬斯達斯表示，如果英超腰斬，賽會將至少虧蝕10億鎊，因此英超唔可以停，無論如何都要重開。

英賽會, 沙王要唔要幫拖呀?

SunSport understands at least ten other sides have concerns about the league ratifying the £300million deal to buy out Mike Ashley.

They could now group together in a show of force and demand the Premier League board to block the sale on the basis of commercial concerns amid a piracy legal battle.

And the delay is leading to Sports Direct chief Ashley to start considering whether he should look for other takers as he looks to cut his losses and get out of football.

Cut his loss?? 唔係金蛋黎咩

其他球隊聯手 block單 deal, 2號買家俾少啲錢係咪其他球隊夾返？

估唔到年度賣盤消息今次玩到等賽會approve最後都係撻Q收場

多謝隊長全力燈

經濟唔好，以隊長咁既表現好難搵工架，唔好怪佢

其實自由市場係無得block

撻左喇咩?

今次個劇本算幾好啦
多得沙特佬配合

國戰既野ban你就ban你啦

係BAN一早BAN左啦

拿修斯是屎

係approve一早approve左啦屌你

而家係uae 叫英國ban
憑咩
對英國完全無損失

其實正路計要錢就點都係埋沙地堆，冇選擇先係QATAR UAE，不過都已經爭好遠

正路係唔會block 但係有會然拿收屍燈力加乘就難講

唔會有㗎喇
死咗條心吧啦

Next week

得就一句唔得就兩句，成日next week

The fiancée of murdered journalist Jamal Khashoggi has pleaded with Newcastle United fans to “protect their beloved club” from a proposed takeover by Crown Prince Mohammad bin Salman.

Hatice Cengiz has written an open letter to NUFC supporters urging them to “stand tall together for the game, your club, your city and your country” and “slam shut the door on this offensive deal”.

其實脫歐之後英國就需要大量資金投資既
我估應該人權都會wfc
你見佢地連土共都奶到

放心啦,就快有好消息

佢地唔會相信事實

不安

比妳講完一定唔會咁快有消息

我地同puma 仲有幾多年約， 收購完可唔可以換番adidas 或者Nike

approve 太快
無做 duo d 會比人告

好似係今年完

beIN sport擺明要開波
一黎就approve 一定比人告
拖係查一有無新証據
無就決定

其實告乜

沙地侵權播英超

nike

官方一定想放
告左
沙地唔買版權
唔告比佢過
close左個bt
下年買

nike 狗也不屌

我鐘意Nike wor

想問除左奶媽係咪仲有另一group人想買架？

你當冇啦
我覺得個個好假下

都唔知係咪死肥佬嘅煙幕，不過既然qatar唔想沙地買，不如加入戰團啦

英超梗係想放
係個beoutq 太串
加上皇子又真係落order殺人 搞到d假人權組織係度嘈咋嗎

想要wacoal

我淨係想換走殘體贊助 其他唔理了

下季實換架

換d唔知咩沙地航空就夠

換王子個樣落去

換我個樣都可以

下年咪又係肥佬班主，再嘈波衫用李寧，sponsor 係sport direct

Newcastle takeover news LIVE: Buy out in 'end game' with would-be owners still 'confident'
Welcome to our Newcastle United live blog for Thursday, May 14.

The proposed takeover deal of the Magpies is now understood to be in the hands of the Premier League and fans are hoping for an announcement soon.

The club have maintained their "no comment" status on all enquiries, but it's understood that the group looking to broker a buy out of the Magpies remain confident that the test will pass. Reports of a delay have been played down.

見到果幾隻字就炆，柒到唔敢買

就係呢幾隻字攪到幾年冇買波衫

beoutq 係唔比錢卡塔已賺
所以大把錢都唔比beIN sport

改左日子不斷copy and paste

Mail merge出，excel 寫=today()

其實衰d講，中東果堆國家日日都打打殺殺架啦
有咩問題

梗係confident
沙地特工已經ready

係大使館殺記者係大件事d既
其他地方既話 obama都殺唔少

好大件事wo大佬
無端端綁架條友然後隊冧佢
係因為沙特美國盟友先無咁大反彈
你估下其他國家咁做

lm

鄰國日日都咁殺
英國咪又奶到雪雪聲

佢國內殺鬼理佢
如果支那派人係英國綁架走中國異見人士入去支那大使館殺
你估英國佬會唔會唔出聲

領使館職員比人綁左返支那都唔出聲啦

Newcastle United will be in a position to extend Matty Longstaff and Andy Carroll's current deals until the end of play this season with the campaign set to run beyond their existing contracts.

Following the Premier League meeting at the start of this week, a statement read: “At Monday's Shareholders' meeting, Premier League clubs unanimously agreed to be allowed to renegotiate and enter into short term contract extensions with players whose deals are due to expire on 30 June of this year."

聽日又星期五喇，Next Week United

The takeover of Newcastle United by a Saudi Arabia-backed consortium has hit significant political obstacles which could hold up any sale of the club.

Giles Watling MP, a Conservative member of the Digital, Culture, Media and Sport Committee, has called for that select committee to hold an evidence session on Saudi-based piracy of British sport including Premier League football.

The Premier League, which has its lawyers studying the proposed £300 million takeover, has itself previously urged action against Saudi Arabia by the US and British governments over piracy of match broadcasts by the Saudi-based beoutQ operation.

Fakeover 就有份

點會賣唔到除非王子唔要面姐

波都未開返點會咁快批takeover公佈

有啲人就係咁心急

全世界都出黎反對

The House of Commons Digital, Culture, Media and Sport Committee could investigate the potential takeover of Newcastle United by a Saudi-backed consortium after committee member Giles Watling urged it to hold an evidence session.

But what is the Committee, and what does it do?

The House of Commons has a number of committees - sometimes known as select committees - which scrutinise the work of Government departments. In this case, we're talking about the Department for Digital, Culture, Media and Sport (DCMS).

The MPs who sit on committees come from all the political parties. The DCMS Committee has six Conservatives, four Labour MPs - including Sunderland Central MP Julie Elliott - and one SNP MP.

Strictly speaking, they are meant to report on the work of the Government. They don't directly investigate issues such as the ownership of football clubs. But the Committee could ask whether the Government should be acting to block the NUFC takeover, and it seems this is what Mr Watling wants to do.

It may seem a little odd that Mr Watling is saying this when he is a Conservative MP, and the Conservative Culture Secretary, Oliver Dowden, has already said he doesn't plan to intervene.

But it's not that unusual for backbench MPs on Commons committees to give Government ministers a hard time, even when they are in the same party (this is also true when there's a Labour Government). They see it as their job to ask whether the Government is doing the right thing.

The Committees have the power to summon witnesses and force them to answer questions. This could include, for example, representatives of the Premier League, as well as Government ministers.

In theory, they could actually take legal action against anyone who refused to answer their questions, at least if they are British citizens.

Mike Ashley eventually gave evidence to the Commons Business, Innovation and Skills select committee in 2016, despite initially refusing, after he was issued with a formal legal summons.

As a general rule, anyone who is asked to speak to a Commons committee does so. This would probably include Premier League managers. Not everyone has Mr Ashley's appetite for a fight.

What power does the DCMS Committee hold?

The formal powers of a committee are limited. All they can do is ask questions and produce a report setting out their findings. They can't force the Government to change its policy.

But each Committee represents the entire House of Commons. Their reports are published by Parliament, receive a lot of publicity and the conclusions can be debated in the Commons Chamber, where a Minister is forced to respond.

The Government is also forced to write a written response to each report.

So in practice, a Committee such as the Department for Digital, Culture, Media and Sport Committee is hard to ignore and has the potential to embarrass ministers or the other organisations its members choose to write about.

咁多人反對，就算賣得成條路都唔好行
變公敵

會員拿修斯

我代表 馬來西亞，新加坡，印尼，汶萊，東帝汶，菲律賓，緬甸，泰國，越南，竂國，中國，香港，台灣，日本，韓國，朝鮮，印度，孟加拉，巴基斯坦，不丹，巴林，伊朗，伊拉克，阿富汗，斜利亞，沙地阿拉伯，烏茲別克，土耳其，俄羅斯，波蘭，捷克，羅馬尼亞，保加利亞，哈薩克，阿塞拜彊，德國，法國，英國，荷蘭，比利時，西班牙，葡萄牙，愛爾蘭，北愛爾亞，蘇格蘭，冰島，丹麥，瑞典，瑞士，希臘，芬蘭，克羅地亞，意大利，格魯吉亞，亞美尼亞，匈牙利，法羅群島，塞爾維亞，烏克蘭，斯洛文尼亞，斯洛伐克，奧地利，黑山，立陶宛，馬其頓，白俄羅斯，關島，阿聯酋，馬爾代夫，卡塔爾，也門，咯麥龍，尼日利亞，象牙海岸，馬里，加納，埃及，摩納哥，突尼西亞，紐西蘭，美國，加拿大，巴拿馬，哥斯達黎加，秘魯，智利，玻利維亞，委內瑞拉，墨西哥，巴拉圭，烏拉圭，古巴，海地，厄瓜多爾，巴西，阿根廷人，我爺爺,奶奶,姥爺,媽媽,爸爸,姥姥,外婆,太姥姥,姥爺,姑奶奶,姑爺,大爺,三爺,大奶奶、三奶奶,姨奶奶,姨爺,舅爺,舅奶奶,姑姥姥,姨姥爺,舅姥爺,舅姥姥,伯伯,二伯，三伯，伯母，叔叔，二叔，三叔，嬸嬸，二嬸，三嬸，姑姑，大姑，二姑，姑父，大姑父，二姑父，三姑父，舅舅，大舅，二舅，小舅，舅媽，大舅媽，二舅媽，舅媽，姨，大姨，小姨，三姨，姨父，大姨夫，小姨夫，三姨夫，堂兄，堂弟，堂姐，堂妹，表哥，大表哥，二表哥，小表哥，表弟，一二三四五六七八表弟，表姐，表妹，姨哥，姨姐，姨弟，姨妹，嫂子，弟妹，弟弟，表弟妹，姐夫，表姐夫，妹夫，侄子，姪女，外甥，外甥女，大伯子，大伯娘，小叔子，小嬸子，大姑子，小姑子，大舅子，大妗子，小舅子，小妗子，，大姨子，小姨子，公公，婆婆，岳父，岳母，劉備，關羽，張飛，趙雲，馬超，諸葛亮，黃忠，魏延，龐統，關平，周倉，廖化，劉封，糜芳，傅士仁，王平，張翼，馬謖，孫乾，孟獲，劉禪，姜維，蔣琬，馬岱，夏侯霸 嚴顏，徐庶，糜夫人，關興，張苞，馬良，伊籍，諸葛瞻，諸葛尚，傅儉，沙摩柯，曹操，曹丕，曹植，曹真，曹昂，曹安民，曹髦，曹芳，夏侯淵，徐晃，張遼，許褚，典韋，夏侯惇，張頜，司馬懿，司馬昭，司馬師，司馬炎，龐德，荀賎，郭嘉，李典，樂進，曹洪，鄧艾，鐘會，曹仁，荀攸，程立，李恢，楊修，郭淮，文聘，焦觸，於禁，孫權，孫策，孫堅，黃蓋，甘寧，周瑜，程普，韓當，太史慈，周泰，呂蒙，陸遜，朱然，潘璋，馬忠，陳武，董襲，張昭，濰翻，魯肅，丁奉，凌統，孫尚香，董卓，呂布，貂蟬，高順，陳宮，宋憲，魏續，李儒，袁紹，袁尚，袁術，袁熙，顏良文醜，高覽，田豐，審配，劉表，劉琦，蔡瑁，張允，霍駿，黃祖，呂公，馬騰，韓遂，馬鐵，何進，張角，張梁，張寶，管亥，漢獻帝，華佗，董承，劉璋，張魯，楊松，張松，吳懿，張繡，賈詡，張任，楊柏，陸抗，王允,佐菲奧特曼、初代奧特曼、賽文奧特曼、傑克奧特曼、艾斯奧特曼、泰羅奧特曼、雷歐奧特曼、愛迪奧特曼、阿斯特拉奧特曼、尤迪安奧特曼、博伊奧特曼、喬尼亞斯奧特曼、史考特奧特曼、察克奧特曼、貝斯奧特曼、葛雷奧特曼、帕瓦特奧特曼、哉阿斯奧特曼、迪迦奧特曼、戴拿奧特曼、蓋亞奧特曼、阿古茹奧特曼、高斯奧特曼、傑斯提斯奧特曼、雷傑多奧特曼、奈克斯特奧特曼、奈克瑟斯奧特曼、諾亞奧特曼、雷歐斯奧特曼、賽文21奧特曼、麥克斯奧特曼、傑諾奧特曼、夢比優斯奧特曼、希卡利奧特曼、賽文X奧特曼、賽羅奧特曼、銀河奧特曼、奧特之父、奧特之母、奧特之王、以及夏德奧特曼、邪惡迪迦奧特曼、卡蜜拉奧特曼、希特拉奧特曼、達拉姆奧特曼、卡歐斯奧特曼、卡歐斯奧特曼克萊美第、黑暗浮士德、黑暗梅菲斯特、黑暗梅菲斯特Ⅱ、丘比特奧特曼、黑暗扎基、貝利亞奧特曼,疾風劍豪，暴走蘿莉，聖槍遊俠，暗裔劍魔，冰霜女巫，德瑪西亞之翼，皮城執法官，喚潮鮫姬，影流之主，蜘蛛女皇，虛空掠奪者，傲之追獵者，荊棘之興，暗黑元首，皎月女神，未來守護者，諾克薩斯之手，戰爭之影，榮耀行刑官，仙靈女巫，爆破鬼才，無雙劍姬，凜冬之怒，機械先驅，深海泰坦，懲戒之箭，雷霆咆哮，潮汐海靈，法外狂徒，九尾妖狐，龍血武姬，遠古巫靈，光輝女郎，深淵巨口，放逐之刃，刀鋒之影，虛空先知，曙光女神，德瑪西亞之力，狂暴之心，暗影之拳，掘墓者，金屬大師，探險家，戰爭之王，酒桶，野獸之靈，狂野女獵手，大發明家，水晶先鋒，魔蛇之擁，機械公敵，暗夜獵手，盲僧，復仇焰魂，齊天大聖，發條魔靈，德瑪西亞皇子，荒漠屠夫，不詳之刃，蒸汽機器人，皮城女警，寶石騎士，風暴之怒，刀鋒意志，琴瑟仙女，虛空行者，祖安狂人，惡魔小丑，冰晶鳳凰，披甲龍龜，殤之木乃伊，虛空恐懼，死亡頌唱者，時光守護者，墮落天使，武器大師，寒冰射手，賞金獵人，雪人騎士，嗜血獵手，麥林炮手，迅捷斥候，眾星之子，流浪法師，牛頭酋長，無極劍聖，審判天使，末日使者，猩紅收割者，詭術妖姬，德邦總管，卡牌大師，哨兵之殤，黑暗之女,宋江，盧俊義，吳用，公孫勝，解珍， 解寶，燕青，朱武，黃信，孫立，宣贊，郝思文，韓滔，彭玘，單廷珪，魏定國，蕭讓，裴宣，歐鵬，鄧飛，張青，孫二娘， 王定六，郁保四，白勝，時遷，段景柱蒼井空,川濱奈美,堤莎也加,町田梨乃,二階堂仁美,飯島愛,飯田夏帆,飯冢友子,岡田麗奈,高木萌美,高田禮子,高原流美,宮本真美,宮島司,古都光,光月夜也,河村亞季子,河井梨緒,黑崎扇菜,紅月流奈,華歌戀,吉川萌,及川奈央,吉川真奈美,吉崎紗南,吉野莎莉,今井明日香,今木翔子,金澤藍子,進藤玲菜,井上可奈,久保美希,酒井未,鮎川亞美,片瀨亞紀,平山朝香,前原優樹,前原佑子,淺見伽椰,淺井理,青木琳,青木玲,青野詩織,青羽未來,青沼知朝,秋本玲子,秋菜裡子,秋元優奈,如月可憐,若林樹里,若月樹里,森下理音,紗月結花,杉浦清香,杉山亞來,松本麻里奈，白石曈，朝岡實嶺，，三浦愛佳，吉野紗莉，鈴木麻奈美，大浦安娜，安倍夏樹，及川奈央，松島楓，酒井千奈美，美竹涼子，中谷美結，瀧澤蘿拉，小澤瑪利亞，波多野結衣，清水健, 加藤鷹, 黎贈你一個句 屌你老母臭閪！

If the takeover of #nufc falls through, the Saudi PIF will turn their attention to AS Roma or a La Liga club. [La Gazzetta dello Sport]

到時英超就真係抵死

//But it's not that unusual for backbench MPs on Commons committees to give Government ministers a hard time, even when they are in the same party (this is also true when there's a Labour Government). They see it as their job to ask whether the Government is doing the right thing.//

呢個先係真正既議會！

所以最後都會通過, deal done

新班主疫境開水喉
德甲重開前，哈化柏林球迷收到天大喜訊，富豪班主雲賀斯特宣布將向球會注資最多1.5億歐元（約12.6億港元），令佢哋成為德甲喺新冠肺炎疫情下最富貴球會！雖然哈化護級仲未真正「上岸」，但已經諗緊喺嚟緊轉會窗大展拳腳，達斯拿、卡利奧斯、謝路美保定等德國球星都盛傳將被哈化柏林收購。

身為投資控股公司巨頭嘅雲賀斯特，上年成功購入哈化柏林49.9%股份（德甲50+1股權條例上限），對上兩個轉會窗都出重金買人，包括盧克巴基奧同比亞迪克等貴價球星，雖然疫情全下全個球壇都呻窮，但雲賀斯特反而宣布會加大投資，佢接受《南德意志報》訪問嗰陣表示：「我哋已經準備將投資1億歐元或者1.5億歐元，視乎球隊需要，我哋會揀一個合適時間作出行動。」

當拜仁慕尼黑都話因為疫情而要睇緊盤數，轉會市場唔會再出重手之際，雲賀斯特就為自己嘅投資自豪：「我好開心自己嘅加入同貢獻，令哈化柏林成為德甲少數財政健康球隊，至少依家唔需要為疫情而憂心。」哈化柏林喺德甲停擺期間亦行動多多，包括聘請名帥拉巴迪亞執教，又搵名宿列文加入管理層。

增兵吼達斯拿謝路美保定
據德國傳媒報道，哈化柏林已經制定一份增兵名單，頭號獵物係喺巴黎聖日耳門失寵嘅德國進攻中場達斯拿，球會又同拜仁慕尼黑老將謝路美保定進行接觸，另外仲向利物浦收購門將卡利奧斯，而且當球隊宣布護級成功後，新一批增兵名單亦陸續有嚟。哈化柏林喺德甲重開第1擊，將會於周六晚作客賀芬咸。

如果我地肥佬好似人地咁有心搞隊波,我地就唔咁煩惱啦

連轉會傳聞都冇晒，睇嚟死肥佬都玩夠
死肥佬：成日反我，今次仲唔一鑊過報復晒你班友，下年同樣時間再見

加納美斯
基斯甸艾素
Christian Atsu
年齡：28歲
球會：紐卡素
談美斯比較：「我跟美斯或許有相似的地方，但我們不一樣。被拿來跟美斯比較不會影響我，我很集中建立自己的形象。」
基斯甸艾素坦言從小於加納長大，一直視美斯為偶像。他在2009年離鄉別井初登歐洲簽約波圖，很快就被車路士羅致；不過縱然有加納美斯之美名，也曾為國家隊於非國外踢得精采，他只是藍戰士外借兵團中不起眼的一人，最終在2017年加盟紐卡素。現在，基斯甸艾素在英超有不少上陣機會，但已經28歲了，跟美斯的距離仍然很遠。

除咗矮同左腳，仲有邊方面有相似嘅志方

佢係加納美斯? 咁我咪英格蘭雲迪克

補link

你含撚吧

其實我唔記得佢有個咁嘅朵

你就收一收皮啦
賣唔賣到盤都要將你掛牌出售

一定賣撚到，比啲信心

連賣盤都有得比人截糊

屌你老母拿修斯肯撚定係新狗

新巴布爾你好

屌你老母局外人,新狗岩你多d

截條毛咩

宇宙第一咸家產 ?

第一次認同拿修斯

擺明棄糊啦，邊有人截

又到星期五啦又一星期啦

Nextweek United FC

點解要反我紐

紐卡素賣盤灰暗啲定香港前景灰暗啲

唔好咁灰啦
Next friday又黎啦
只會更加灰架咋

香港紐迷全世界最慘嘅人類

TRUE 根本就心理變態

Next week United

轉買Roma FC了
呢個post將會變返平靜

Roma make 'discreet' takeover enquiry to Saudi Crown Prince
羅馬直接問人？

一樣既劇本 仲做黎做咩 dklm

Paul Smith
#NUFCTakeover The @premierleague are very close to signing off the deal for the Saudi consortium to buy #NUFC Despite a forensic investigation into allegations of Piracy links they have failed to find sufficient evidence to support blocking Mike Ashley’s proposed £300m sale
The @premierleague are dragging their heels and prolonging the process so as not to be accused of not investigating the consortium thoroughly enough following certain allegations made against them. My understanding is they have found nothing significant to block it #nufctakover

#NUFC收購@premierleague
沙特財團即將簽署收購的協議#NUFC
儘管對盜版鏈接的指控進行了調查，但他們仍未找到足夠的證據來支持阻止Mike Ashley提出的3億英鎊的出售交易

@premierleague正在延長了流程，以免被指控對某些針對他們的指控沒有對財團進行足夠徹底的調查。 我的理解是，他們發現沒有什麼重要的東西可以阻止它#nufctakover

very close就是一星期的距離

Next week 之後不了了之

拿修斯燈力加持

一個收購搞到lascelles神憎鬼厭

一個收購會員搞到lascelles神憎鬼厭

不嬲都垃圾

巴打是咪fb page個版主

我仲係好想知咩事

波波池都燈我地,希望有救

你係肥佬，會唔會咁蠢俾人消費唔出聲？

就快有好消息

我覺得單deal 沉左

公布何時復賽就會到我地啦，等多陣洗死咩

紐迷等變香港人頭號公敵

2. 法國公關龍頭MSL，代表作是沙特阿拉伯王室長期合作夥伴，負責對沙特人權狀況、壓迫婦權、公開處決等漂白

沈旭輝： 已經有最少三間國際公關公司入紙申請幫政府改善形象

不過其實唔會賣得成盤

永續肥佬

德甲開波都未收購到

是但，一早勒緊左褲頭，不J。

又一個禮拜

nexcastle

大家對呢一個星期有無期望呀

無啦，仲諗

幾時賣到?
下星期

黨報講香港球迷會

However the Supporters Club have failed to gain official recognition throughout Mike Ashley's ownership despite repeated approaches to the club

以為一路官方

所以等DEAL DONE, 球迷會就會光復

Staying patient

It must be quite frustrating for the Newcastle fans that the proposed takeover is taking so long.
There have been problems, and it seems that the deal will not go through anytime soon.
However, the St. James’ Park faithful should stay optimistic and should remain hopeful that the takeover will happen.

咁快出聲燈
今個星期又唔駛指望

係呀,遲早都有一日deal done 放心

上個po已經有人估球迷會無咗官方兩隻字懷疑係關球會易手事
利申有join過佢地買波衫團

關咩事

黨報有上連登,幫手澄清謠言

每個禮拜一聽到嘅消息都係next week就done deal，禮拜二就吹要買邊個邊個，禮拜三就邊個名帥大熱，禮拜四就沙地佬有問題比人封殺，禮拜五就再觀察下等埋下星期先。

from 會員黑馬王子

今日吹施丹

今日連next week都無，可以準備同肥布拿修斯續約

本身就冇消息好耐，只不過報紙佬媒體係度炒作舊聞＋作買球員領隊故仔，間唔時問下幾個專家前球員，咁又一week

冇消息就是好消息

沙特阿拉伯王儲穆罕默德‧薩勒曼收購紐卡素一事再出現阻滯，英國《太陽報》指最少有10間英超球會反對佢入主「喜鵲」，因為擔心穆罕默德‧薩勒曼成為紐卡素班主之後，以沙特國內盜播英超情況，可能影響各球會喺中東嘅轉播利益。
早前已傳出英超高層喺今年2月聯絡美國貿易代表辦公室(USTR)，通報沙特國內盜看英超嘅情況非常嚴重，要求USTR將沙特列入觀察名單，英超賽會亦不滿穆罕默德‧薩勒曼收購紐卡素。
加上今次以曼城、利物浦、曼聯、車路士為首嘅大球會提出反對，令呢股「反收購」力量愈來愈大，英超賽會亦開始審核收購文件，以目前情況下，隨時會叫停呢單3億鎊交易。
不過，穆罕默德‧薩勒曼收購歐洲球會嘅決心並冇改變，英國《鏡報》指如果佢買唔到紐卡素，就會轉為收購意甲球隊羅馬。

點會咁兒戲

暈左成個月都未收購到

Sources: Huge Newcastle takeover update as PL probe set to complete

The Premier League are close to signing off the deal for the Saudi consortium to buy Newcastle United, Football Insider understands.
The ruling body have overseen a forensic investigation into allegations of illegal streaming involving the Saudi government and a homegrown pirate TV and streaming service.
A Newcastle source has told Football Insider that the Premier League has yet to find sufficient evidence to support blocking Mike Ashley’s proposed £300m sale.
Football chiefs have been keen to hold a thorough probe after new legal documents were passed to them last week.
This meant a decision to approve the Newcastle takeover by a consortium involving Saudi Arabia’s public investment fund, Reuben Brothers and Amanda Staveley had to be pushed back.
However, there is how growing confidence PCP Partners’ £300million takeover will soon be ratified.
That is a massive boost for Newcastle fans, the majority of whom have thrown their weight behind the takeover and the plans for huge investment in the club and playing squad.
It would also bring an end to the reign of Mike Ashley, who is a deeply unpopular figure among the fanbase.
The delay in announcing the takeover, backed by Saudi Arabian crown prince Mohammed bin Salman, has led to suggestions Ashley may consider alternative buyers.
However, a deposit has been paid and all the relevant paperwork has been signed, and the deal will be finalised if it gets Premier League approval.
In other Newcastle United news, it can be REVEALED that senior midfielder is unlikely to play for the club again after transfer talks.

Next week la diu

嗯

禮拜頭係要拎啲好消息出黎吹下

篇文作得唔錯，Ching英文幾好

J多幾日又到禮拜五

Link都無條

最尾嗰段講邊撚個

senior仲有邊幾個

大家要普帥定拖單

肥布

口味

普帥或屌帥
拖舟我成日覺得係-6

梗係肥賓啦,話曬揀我做隊長

'I've heard it's happening today' Ex-Newcastle United star makes explosive takeover claim
Ex-Newcastle United defender Olivier Bernard has sensationally claimed he’s been told the takeover could finally go through today following weeks of checks by the Premier League.
Speaking on the Football Matters show on Monday evening, Bernard said: “I’ve heard it’s happening tomorrow [Tuesday]. I hope it is. I’ve had enough of it! Hopefully it will be official.”

Pressed on how confident he was, Bernard added: “I’m 80%. It’s from a good source that it’s going to happen tomorrow [Tuesday].”

Financier Amanda Staveley, backed by Saudi Arabia’s Public Investment Fund and the billionaire property investors David and Simon Reuben, agreed a £300million deal for the club and lodged it with the Premier League last month.
Olivier Bernard

我信Olivier Bernard

俾羅拔省撚到懵撚左

Tuesday係咪即係今日

next week,無限輪迴

諗返都覺得痛

明明係疑似賣盤，而家變左明叔同學會咁，個個輪住出黎講兩句咁

拿修斯轉左acct名留言？

唔咁樣既話點消磨日晨

人生污點

FIFA既拿修斯同真人一樣既廢

好似話今日公佈
而家英國時間 19/5 15:25
報時訊號由Nextweek United 提供

無記者漏風點會有好消息

就快Deal done United

等到發毛

英國office hour係幾多點收工

唔信啦， 一日冇波杉圖都唔信

wfh?

又要笑

屌你老母, 說好的Done deal呢

其實呢單野係咪愚人節嘅假新聞，睇返時間好似差無幾喎，不過之後冇人澄清搞到同黑警一樣一路當真做

繼續tomorrow

Next Day United

日日係好日

推左呢個post去啦.......邪到死

唔係轉買羅馬咩

Newcastle United have ‘started talks’ with Napoli over a €40m including bonuses move, for forward Hirving Lozano this summer. So far there has been nothing concrete, the two clubs have simply been ‘exchanging information’ on the Mexican forward. [Arena Napoli] #NUFC

While Saudi Arabia’s Public Investment Fund haven’t completed the proposed £300 million takeover of Newcastle, they aren’t waiting for an official confirmation before making plans about the club’s future, and a Sporting Director remains top of their plans.

Offering Campos a huge offer means that they remain confident about owning the Magpies, and the takeover is expected to go through before the end of this month.

未done deal就搵已經體育總監? 沙王咁有信心

有乜可能阻到賣盤，商業買賣

the end of this month = next week

做羅馬體育總監

英超delay咁耐可能就係想block但又未諗到一個無法律手尾跟嘅理由去block

呢單野好似人地推左offer 啦

NHatice Cengiz has today sent a second letter to @premierleague asking for a meeting to be heard before a final decision is made on the Newcastle United Football Club takeover.

真係唔好得罪女人

Journalist says £300m takeover finally ‘given the go ahead’ & official announcement now ‘imminent’
According to John Richardson – a North-East reporter for The Mirror – “reliable Middle East sources” are now claiming that a Saudi-backed takeover of Newcastle United is “imminent”.

Newcastle takeover: Official announcement close as Premier League green light £300m deal

Newcastle's long-awaited £300million takeover is finally close to completion.

Newcastle takeover: Official announcement close as Premier League green light £300m deal
Newcastle's long-awaited £300million takeover is finally close to completion.
But Newcastle have been waiting on approval from the league, who have finally finished conducting their owners' and directors' test, for some time.

Concerns over the Saudi Arabia government's links to the TV piracy of Premier League matches in the the country and its human rights record have put question marks over the deal, with it suggested that the Saudi regime's takeover is merely an example of 'sportswashing'.

1
Newcastle takeover: Fan says ‘we just want rid of Mike Ashley’

CLOSE
Pause
Unmute

Facebook
Twitter
Share
Fullscreen

The Premier League are thought to have given Newcastle's £300million Saudi-led takeover the green light and an official announcement could be made in the coming days, it is understood. A deal worth £300m was agreed between controversial current Magpies owner Mike Ashley and Amanda Staveley's PCP Capital Partners, backed by the Saudi Arabia Public Investment Fund and billionaire property investors the Reuben brothers.

next week > tomorrow > imminent

以我理解imminent都係廢話

樓豬post既都係廢話

唔好咁啦,我都係網上搵到d新聞轉過黎o者

next week > tomorrow > imminent> deal done

沙地嗰邊報曬新聞話 done deal喇喎

原來呢到有勁人識沙地文

有阿拉伯手足！

吹水搵過第二樣啦

有冇source

騙徒手法層出不窮

有都係飛機文，沙地傳媒同支那有咩分別，可信性超低，我只信官宣

暈多個禮拜都未done

我諗呢度啲會員個孫出世都未deal done.....

沙地文都信？

連登加泰人又有 阿拉伯人又有

CLS,唔信咪算，洗唔洗咁撚串？

大家講下笑啫，等咗咁耐都未deal done，唔講邊有得笑
同埋呢啲99% , next week, tomorrow 真係聽得太多

認真撚

等睇空門飛機

又要提供英國報時訊號
現在時間 上午06:35

等多幾個鐘可以除褲

對住你打飛機了

鵰呢

我都未出聲...deal done 都話係遲早ge事

應該今日官宣
琴晚已經全地球話搞店

已除褲了

六點幾咋喎

係咪要笑

太多個next week令我地麻木左姐，我寧願做燈話佢dead deal 都好過燈佢done deal

比d信心

你笑關我地鬼事咩,你喊都冇人想知啦

聽日世界頭條：沙地阿拉伯發生嚴重交通意外

呢度既紐迷全部都俾單takeover搞到好撚躁
不斷互屌

平常心咗好耐就算沙地入主隊波都有排執

係放棄左好耐

你唔撚燈咪冇事

燈條毛咩.....咪睇下賣唔賣得成

99% done. 但我地係淨番果1%

架飛機飛到未

俾油王放飛機就有份

剛剛除咗褲 等J

套AV DL到99%，除定褲等睇

多數冇種

死seed

J Amanda

香港玩撚完垃圾紐都唔賣到盤

獨立埋都未賣到呀

紐卡素賣盤
利物浦英超
列斯聯升班
香港玩撚完

竟然係香港贏

共產黨仲有六個鐘接管香港
紐卡素會唔會快過六個小時

靜啦

屌你老尾一國一制都仲未賣到

除定褲

依家吹緊肥佬買西咸

又唔見會員拿修斯走去燈國安法

中共仲快手過肥佬走佬

快

咪就係 辣殺

我願意用永續肥佬交換光復香港

又一日

99%

我願意用解散找卡數黎換中共滅亡

英國時間四點幾

可能已經收左工
似香港人日日ot咩

99% 通常單deal 就係死係果1%

最新消息6月1日會正式公佈

變左做Nextmonth United
歷斯茅夫

一國一制都未賣撚到

又燈

nextnext week

6月1日公布要等多一個星期

應該早已沒期待...
應該心死為何仍～未～放～開...

英國《太陽報》指，英超賽會已批准紐卡素以3億鎊（約28.4億港元）售予沙地阿拉伯財團。

英國傳媒上月報道，沙地阿拉伯王儲穆罕默德（Mohammad bin Salman）將以3億鎊收購喜鵲，並由英國著名投資中介人絲塔維莉（Amanda Staveley）旗下公司PCP Capital Partners牽頭，跟紐卡素班主艾殊利進行談判。據悉，雖然雙方早已達成協議，但由於受到武漢肺炎疫情影響，英超方面要到最近才通過這宗交易。《太陽報》指，絲塔維莉正着手進行資金過戶及最後階段的文書工作，預料收購行動下周便會得到正式批准，並將於6月1日正式對外公佈。

早前有報道指，以穆罕默德為首的公共投資基金（Public Investment Fund）將佔紐卡素的8成股權，絲塔維莉的公司佔1成，另外1成則由地產商Reuben brothers持有。

其實，紐卡素今次易手並非一帆風順，儘管原有的班主艾殊利並不得人心，但沙地阿拉伯近年人權紀錄欠佳，穆罕默德更被指為異見記者卡舒吉被殺的幕後黑手，令收購行動遇到不少反對聲音。除此之外，沙地政府亦涉嫌縱容當地電視台盜播英超賽事，惹來轉播商不滿，但事件最終仍然無阻穆罕默德入主紐卡素。

太陽報

我願意用紐記降到英乙50年，換返原本個香港比我

61搞得掂，我以後唔玩69

我願意用你條賓周去換番香港

由4月1有消息
等到去6月1先話"會"官宣

如果一條J可以救返500萬人，我冇所謂幾時都係香港行先

6月1日又會有咩劇本呢？

進入齋戒期唔做嘢, 7月1再官宣

Newcastle United takeover finally set for confirmation
Newcastle United’s prospective owners will control the timing of a takeover announcement.

The proposed £300million takeover of the club is set for Premier League approval despite a series of objections.
Fans on Tyneside are impatient for an announcement after weeks of speculation, but confirmation of the deal, which is 80% funded by Saudi Arabia’s Public Investment Fund, may not come until next week.
Significantly, the holy month of Ramadan, which is followed by the festival of Eid, ends tomorrow.
The buyers are confident the deal will be given the go-ahead, and have been planning accordingly.

雙手捉緊褲頭

不過見到香港咁,開心唔落

望住個股票户口⋯想喊

今日賣撚晒 蝕都算鳩數
等轉晒離岸

不過D乜，講到已經賣盤成功咁

【掃平障礙】報道指英超開綠燈 沙地王儲等做紐卡素新班主

我又上鏡啦
英國《太陽報》指，英超賽會已批准紐卡素以3億鎊（約28.4億港元）售予沙地阿拉伯財團。

英國傳媒上月報道，沙地阿拉伯王儲穆罕默德（Mohammad bin Salman）將以3億鎊收購喜鵲，並由英國著名投資中介人絲塔維莉（Amanda Staveley）旗下公司PCP Capital Partners牽頭，跟紐卡素班主艾殊利進行談判。據悉，雖然雙方早已達成協議，但由於受到武漢肺炎疫情影響，英超方面要到最近才通過這宗交易。《太陽報》指，絲塔維莉正着手進行資金過戶及最後階段的文書工作，預料收購行動下周便會得到正式批准，並將於6月1日正式對外公佈。

早前有報道指，以穆罕默德為首的公共投資基金（Public Investment Fund）將佔紐卡素的8成股權，絲塔維莉的公司佔1成，另外1成則由地產商Reuben brothers持有。

其實，紐卡素今次易手並非一帆風順，儘管原有的班主艾殊利並不得人心，但沙地阿拉伯近年人權紀錄欠佳，穆罕默德更被指為異見記者卡舒吉被殺的幕後黑手，令收購行動遇到不少反對聲音。除此之外，沙地政府亦涉嫌縱容當地電視台盜播英超賽事，惹來轉播商不滿，但事件最終仍然無阻穆罕默德入主紐卡素。

------------------------------

轉走喇，香港都就玩完仲港股

Telegraph: NUFC takeover expected to be approved next week

The proposed £300million takeover of Newcastle United is finally expected to be resolved next week.

Approval for the Saudi Arabian-backed bid remains the most likely outcome following a thorough investigation by the Premier League which, it is understood, has been completed.

It is understood all the checks and investigations have now been complete and, it is hoped, a final decision will be made in the coming days ahead of a formal announcement within the next week to end the saga.

星期五又係時間報一D next week新聞

六月一號
咁快就next week左先

On this day in 2007, Mike Ashley launched his takeover bid of Newcastle United after purchasing Sir John Hall's 41.6% stake in the club for £55m.

The Sports Direct magnate secured ownership of the Magpies two months later after convincing chairman Freddy Shepherd to sell his 28% stake.

盧基

In an interview conducted 24 hours ago, PL chief Richard Masters said re: #nufc takeover scrutiny:

“We will talk about these issues when we get to them.”

Doesn’t sound like the test is complete.

頭先有睇最後十幾分鐘，呢場波想係youtube搵highlight都幾難

仲要我比新狗鏟到因傷退役
連告別賽都冇得踢
League one till I die 啦死新狗

其實係咪完成左
ViuTV 講到好似搞掂左咁
仲話買古天奴

6月1再返嚟啦

應該approve 左，過緊數搞埋d手尾就可以官宣

話明Next week United

打下football manager 咪算

我打到前四有歐聯， 出到60M 夏蘭特， 辛祖都唔肯黎

之前夏蘭特仲喺奧地利個陣都買到
更新左去左多蒙特好難買

古天奴正！

唔會夠班豪門快,用兩三年帶到隊波踢歐洲賽果時已經比皇馬曼聯買咗
今集搵前鋒真係好難offload 祖連頓仲難

一切已完

6月1唔會有成功收購既消息

冇諗過會有

因為5月27號已經公佈左

唔好咁大聲

早過國安法

今日好靜局

因為拿修斯唔喺度

靜靜雞贏

我隻祖連頓勁到痴線， 做埋神射手

係勁，不過係英冠神射手賣撚咗佢去qpr入勁多波

賣得到咩？

個隻Gayle 都賣唔出

賣到幾多錢

垃圾是沒人要的

Done deal!!!!未？

收到風拿修斯已死

二千幾萬第二個save反而賣唔到咁多錢

靜靜地幾好，打得J多都傷啦，仲要打左個幾月

收到風佢禮拜比狗捉咗

係星期二已經宣佈左

Next week

NOT YET Newcastle takeover UPDATE: Premier League yet to examine £300m bid and there will be NO confirmation this week

@拿修斯 上水報下平安好喎

過左呢個禮拜先ok?

去左狗屋燈到班狗心臟麻痺

何鴻燊死埋都未賣到盤

準備慶祝 Deal done

今個星期又gg

屌

等6月1日啦

聽聞係以曼城藍本
城市足球計劃發展

ok，知你平安喇，麻煩再潛到6月2先出現

球會設施同青訓系統用嘅支出，唔需要計落去嗰個財政公平條款到，所以呢方面可以大量投放資源

叫你報平安 冇叫你講其他野

吹到肥普帶Kane 過黎

佢報佢個隊長位好平安

傾肯走大把球會肯要啦要錢有錢要冠軍有冠軍，洗鬼過黎？

要仔唔要傾

吹， 繼續吹

The controversial £300m Saudi Arabia-funded takeover of Newcastle United appears to be in serious doubt after the World Trade Organization ruled that the country is behind a pirate satellite TV and streaming service that offers illegal access to sporting events, the Guardian can reveal.

While the WTO’s 130-page final report will not be published until mid-June, it is understood that the independent ruling firmly establishes that the Saudi government is behind beoutQ. It can also be revealed that the Premier League, which received the WTO report this month, made submissions against Saudi Arabia as part of the legal process.

拿修斯上一上水燈立即有單咁負面既報道

好小事姐

拿修斯是新狗

會然拿修斯返入冊把拉屌

佢一出現就會有bad news

改名做黑氣石啦仆街

冇事 技術性調整

去到WTO應該真係可以著返褲

多謝拿修斯

打定輸數ed

平常心啦反正都西左咁多次

PIF 個基金之前收購左咁多業務又唔見WTO出聲?
大家定啦,都係做下樣比人睇,私底下傾好曬數啦
英國政府都有同沙王生意上有合作,咁仲有咩好怕

今次唔同 係有直接影響

靜啲啦你好唔好

收手啦

踢番波都未賣到盤

6月17繼續睇肥布同隊長吧啦

拿修斯咁都有正選真係無天意

跟住班都降埋

宜家我地練緊波啦

就快6月1日啦

隊長專心練波啦

得唔得都快d公佈啦!

日日上連登，到時可能肥到跑唔郁

仲要湊小朋友，隊長好忙

Newcastle United has announced its financial results for the year ended 30th June 2019, which show a profit after tax of £34.7m.

終於announce

Financial results

Year end jun 2019!!!!

成年前條數

之前話6月1日前搞掂
唔通真係要到最後一日.....？

31/5 cut-off time

6月1號係宣布Done deal next week

倒數1/6

準備取消收購

有消息未

準備除褲

屙屎

6月1喇 點呀

香港姐
不過

你信啊

我是等緊宣佈next week

我是等緊宣佈takeover fail

屌你6月1啦今日
乜撚都無
你話takeover fail都好起碼了左件事

呢幾日news好似特別靜

瞓咗一個月起身留名睇今晚宣布deal collapsed

今日將會有路邊社消息又話next week，因為有人反對乜乜乜，又要再審核，算把啦

英國佬起身未

劇本，開始吹到大一大，之後靜下靜下無左件事

一陣就會announce Next year United

你見隊長無出聲就知燈左

佢功成身退

呢排操得好行,見你掛住我,上一上水先

仲有一陣就收工今日又白果

英格蘭足總話唔洗急
單野要慢慢搞喎

算把拉永續肥佬

開波未， 有可以繼續睇廢鋒祖連倫
中場佛地魔
超級隊長拿修屍

屌啦 得就得 唔得就唔得啦

Next decade United

Ashley till I die United

The Saudi Arabian Public Investment Fund have re-iterated their commitment to "invest" during the coronavirus crisis as the Newcastle United takeover enters the eighth week of Premier League checks.

The PiF, who will take an 80% stake in United if the Premier League decide to pass the takeover bid, has been granted an extra $40 billion from government reserves in the last few days to snap up firms in distress.

PiF have spent billions on high-profile entertainment, travel and leisure investments and want to add Newcastle to their portfolio. But they have said nothing about the United bid so far.

Arab News carries a quote from a PiF spokesman that confirms they are looking at "global investment opportunities" during the coronavirus.

隨著紐卡斯爾聯隊的收購進入英超聯賽檢查的第八週，沙特阿拉伯公共投資基金重申了在冠狀病毒危機期間“投資”的承諾。

如果英超決定通過收購要約，PiF將獲得80％的股份。最近幾天，PiF已從政府儲備中獲得了額外的400億美元，以收購陷入困境的公司。

PiF已在娛樂，旅遊和休閒方面進行了數十億美元的投資，並希望將紐卡斯爾加入其投資組合。 但到目前為止，他們對聯合競購一無所獲。

阿拉伯新聞社引述PiF發言人的話，證實他們正在尋找冠狀病毒期間的“全球投資機會”。

Confident position from the Shields Gazette here. Piracy issues apparently ironed out a few weeks ago.

Saudis bullish about attaining TV rights, with a source saying “whatever Qatar bid, we’ll add £50m to that.” #nufc

盾牌公報的位置自信。 盜版問題顯然已經在幾週前解決。

沙特阿拉伯對獲得電視轉播權寄予厚望，有消息人士稱“無論卡塔爾競標如何，我們都將為此付出5,000萬英鎊。” #nufc

好撚有霸氣

繼續等到天荒地老

投長紅咁
佢出幾多，我加多一蚊

所以我諗唔到收購fail理由, 英國有錢都唔要?

沙地：18萬

基哥，呢隻雀出幾多，我多佢1蚊！

香港警暴跪唔跪？
疑似未來老細沙特違反人權跪唔跪？

香港人? 關我地咩事,人地緊要D!

突發

Matty Longstaff is poised to accept a £30,000 per week deal at Serie A side Udinese.

細長工走人

M. Longstaff都走埋

根本唔會有得踢

如果賣到盤

賣完盤一步登天咩

根本唔會賣到盤

我地頂薪係幾多，細長工唔俾3萬都值2萬幾既

我想大長工走多D

我想你走多D

神呀 我願意用球員會員拿收屍換返長工留隊

我人工咁低，唔好咁啦

係都你走啦

要黎儲青糞人頭都好啦...

點解唔係你走

因為佢要留黎出post......

細佬醒目咁多都走，仲諗住降班的話佢有位上

出左post就可以永續肥布

6月17號真係英超復賽啦！
紐記對邊隊？

好似reject咗人哋個offer，
但始終未傾掂續約...

將紅毛份人工加比佢兩兄弟啦

復賽後首周對錫菲聯

將你份人工比埋兩兄弟好啲

sky話烏甸尼斯開3萬週薪, 我紐而家加碼到2萬

但係去烏甸尼斯肯定會即刻借去俾屈福特

烏甸尼斯條黑白衫靚好多

屈仔隨時去英冠喎

如果賣盤單deal穩陣
正常一定唔會咁慳三萬磅週薪都唔想出
而且佢英人又土生土長
即係賣盤單deal⋯

NEW PROBLEM Premier League ‘fully considering’ calls to block Newcastle’s Saudi takeover

不過係The sun

Official信都出埋喎

你話我過分樂觀都好, 但班記者連一封咁官腔嘅信都作到段新聞出嚟

得咁少字嘅信，點會咁兒戲

一定takeover到

賽季完結就會正式易手

買賣球會都有transfer window?

專心睇肥布啦， 唔會賣到盤架啦

有無人睇緊youtube個直播
當年好多人覺得Perch廢但我咁多年都覺得佢好重要
好似Anita咁 萬金油

有 呢場算係代表作
其實佢後期好穩定 尤其tiote傷嗰陣
但最後賤賣好似1m都無

又一個禮拜了幾時先confirm到

專心等開咧撐肥布

頂 又係咁 著返褲喇

從來冇除過唔存在休返好呢樣野

假如真係有過沙特佬想買
都比人燈撚死咗啦

最後仲博到連拿紅牌

發左兩個月夢
專心護級啦

留意到6月1之後會員拿修斯靜撚咗

繼續靜唔該

木馬隊長，去黑貓啦

好似話轉咗由美資收購喎
點算

唔會啦 一單還一單 呢單都未officially broke down

唔係肥佬就得啦

邊個有錢要邊個

美資可能只係第二個肥佬
美國佬係生意人
唔會亦無可能好似油王咁瘋狂買人

agree

不過一般批核時間係4-5個星期，就算有疫情要批都批左啦，似難產多架喇，等睇油王告英超吧啦

而紐記上上下下冇晒軍心，開番季都係等死，好大機會降班

又黎

英甲英乙直接完季
新特蘭又要留英甲

一落左去就係翻唔到身

佢啲英超降班補助好似今年會完？

應該係，16/17降，永續英甲/英乙

友賽贏米堡3:2
妹頭有波入，不過入完波好似傷傷哋

妹頭仲響度？

佢值得更多機會

仲要輸得失球排第七冇得踢playoffs

拿修斯有份踢？
咁都要失兩球

NUFC (first half) Dubravka, Krafth, Schar, Fernandez, Rose, Ritchie, Hayden, Shelvey, Lazaro,Astu,Muto.

Second half appearances from; Darlow, Almiron, Yedlin, Lejeune, Lascelles, Manquillo, ASM, Bentaleb and Joelinton.

仲要踢多一場

基9又唔見人

同卡路爾一齊拎傷殘津貼算啦

Sunderland's eighth-place finish in League One this season is officially the worst in the club's history.

威撚到

唔係多得武漢肺炎 而家冇晒傷兵咩

係屋企坐都傷

無追post
香港紐迷會點解轉手？

係咪內部權鬥
定沙地搵左team marketing agency黎接手

睇comment 好似好多花生食喎

見到啲名好懷念,keff, thomas細個上香港紐記forum 啲admin

用forum 個陣 個感覺仲旺過紐版facebook

其實之前有冇人參加過球迷會活動？我淨係知有足球隊？

踢過一次波 但完全融入唔到

點解？

我好多年前想踢, facebook有問但冇人理

因為佢地成班一早已經識曬 仲要段年齡層有段距離

好少可後生會鍾意紐

係囉 其實球迷會發生咩事
呢排喜鵲誌又靜咗

唔係前幾日有post嘢咩?

其實我都唔知發生咩事？
好似係舊球迷想同新球迷會割蓆
但舊球迷會又唔係好受歡迎
發生過好多唔愉快事件咁

好似為咗搞官方認證而要開新？

舊球迷會正常邊會有人支持丫

果陣係卜比笠臣，英超得big4，隊波有星味梗係多人啦，又無其他相似嘅網

有故仔聽咁喎

好似有新紐迷隊同舊紐迷隊

自虐基因入曬血

留名等故事
利申：25年狃迷但從未入過會

就嚟30年都唔知有球迷會, 淨係知有facebook page

咁有fourm個陣 妳地有無睇post 或者吹水

我以前讀書知道有forum, 但冇乜點參與過

個個都咁資深 我係08年降班先中意算唔算on9

三十年前邊有咁普及.
newsgroup 冇入那個 server 就冇

其實大家對收購係咪已經放棄咗

你應該有自虐傾向

佢地d 問題無30 年咁多啦我睇fourm 都係2000 年開始既

仲要無緣見證高峰 最近個次就係柏祖
我都唔知呢隊野有咩咁吸引我

西波西人西老闆

當身邊啲人個個都話中意車曼鏝阿利既時候 我依然好自信咁樣同佢地講我紐

有咩原因降班都吸引到你鍾意咁變態

球隊降班死肥佬一直不離不棄

當年未降班前都仲中意曼聯明叔
我都唔知 球隊歷史名氣掛

我連有forum都唔知……

我只會覺得自己係時運低 揀錯愛錯

後生仔!!!

我都唔知 個次同球迷會踢波先知有啲咁既野

每次打敗強隊都好有成就感

1年冇幾次睇波係開心,真係好難受

上年主場迫和曼城

我反而冇join過呢d活動

cc 射爆車仔

玩咗咁多年, 你竟然都仲覺得真係有機會成功

其實我覺得周圍其他隊既fans 仲緊張過我地,成日係佢地問賣左未

11 年對阿仙奴上半場落後四球下半場追返四粒

以前勁活躍啦，中學果時日日都睇

04年紐記仲黎香港

我都知我太天真
我有其他球迷frd晨早流流已經恭喜我

其他隊個個都已經當我地賣左盤 得我地有苦自己知

西撚到咁, 好撚慘呀 出到去變左異族

聽得最多係 勁啦下年有麥巴比

同佢地解釋 又會話唔係wo 今年吹到咁勁一定賣到啦屌

04紐黎我冇去....冇錢

真係好慘

從此除左團購波衫之外 就冇乜再理過個page

但佢地既團真係小到喊 ,舒利亞退休佢地冇團
係入面一個師姐好人開團幫人買記念tee既野

波衫季初個團唔團購 之後就好難搵
我都好幾年冇買波衫 呢幾年個幾年都唔靚 搞到上次搵肥賓簽名要拎件十年前既去比佢簽

我直接自己官網買算 連埋記念品肥賓有無笑尻你

冇 佢好nice

可惜 我地有個西班主

巴打好慘 其實唔講我都唔知原來有活動

有一排會上U汪

竟然咁多花生
好想睇下tripadvisor添

Newsgroup 年代真係史前啦

好似有女

邊有呀。。

佢地有時打比都會有睇波團

今年連團購都冇

幾時先會再有東北打比

唔係有位幹事賣紐波衫？

你講緊波衫group?

我唔太清楚因為冇幫襯過, 係聽啲紐迷話經facebook買

岩岩未打完囉

edwin啊嘛 我都有搵過佢買紐

連登會唔會組到隊連登紐狗足球隊

維園英冠臣

點會冇

我隊長統領你們吧

比你電話我 唔好咁多嗲

Yup
鍾意我紐無問題
亦唔會覺得低左一層

真係唔覺有咩問題
其實唔差 咁多年真係無鐘意過第二隊
仲好記得睇住第一次降班嗰種心情 睇住自己唔爭氣 真係喊左出黎

我都有25年左右，知香港有球迷會，不過咁多年嚟都極少去佢地forum fb，可能對出席活動呢方面冇乜興趣，唔出席就融入唔到

望住隊長做領隊降班...

吹雞完場果刻仲好冷靜，之後成晚冇乜點出聲
其實最慘係要簽cctvb個收費頻道兩年，就為左睇英冠，仲要唔係個個星期有紐記直播，一年就升班，之後果年真係白比

當時都係搵 link 算

有冇甩字？

個次我係扔野

搵link睇反而成日都有得睇,比$反而唔係場場有個下先仆街

將拿收屍同普巴擺埋一齊咩意思

明明唔輸就得 真係火都黎

我都係

一樣廢

可能一齊變前隊長

諗住落英冠叫做擂台躉唔個個星期都隔個，點知係我一相情願，就咁兩年6000倒落海

拿修斯好快又出黎架喇

250 1個月咁撚貴

我記得唔止，好似28x咁上下，個體育台plan貴，迫你要多幾個台砌夠數

仲貴過睇英超

揾link好痛苦, 又低青又窒, 成場波都唔知睇咗啲咩

其實都係用開幾個外國網睇,好多都好高清架, 不過除左d杯仔now 冇得播之外,其實都好小用

多唔多波衫買?

當年人腳唔差, 但成隊波都冇心踢, 落到場冇火, 根本係態度問題令到隊波降班

我記得我聽過收音機

第二次降班都成日要聽收音機
英冠捧杯都無直播

笑撚咗希望季尾唔好比人bin c

冇左血台仲可以去邊到搵link

呢個都齊晒

D野都ok既
係要就時間去囉

說來慚愧 我自己開始睇紐係因為曼聯名叔
睇睇下就由睇佢一個都變睇全隊直到依家

我都係因為佢

真係唔明點解會係佢,個陣佢都已經開始西緊

恭喜隊長屋企又多一個新成員

係咪連delay既新聞都冇埋

你問拿修斯

仲未有消息
谷住谷住。好辛苦啊

我已經當件事完左

賣盤係疫情期間嘅吹水新聞嚟啦
依家各大聯賽都開番咯
仲邊會有媒體再攞嚟吹水

平常心 當冇事發生過就得

Same同舊年一樣

麥巴比係咪唔會黎鈕喇

真係急唔黎 寧願吹下其他野好過

專注復賽先,英政府表明冇干涉沙王呢次收購,係睇十9英超賽會點搞

表明冇干涉咪等於英超disapprove 都唔關佢事lor

咁表態幾可肯定單deal衰左

要approve 晨早搞掂啦，一早對賣盤都無期望

你條撚樣而家先識咁講

隊長介唔介意放一陣侍產假先

屌你老母

隊長你番森林啦

我仍對賣盤保留一絲希望

this week

This Week United

我對賣你都有d 希望

大家唔好灰心, 光復紐記 賣盤成功

新野

This week United

收皮啦屌

不要再說了

真係要改改名做 This week united
聽到幾多個星期呀

咁即刻仲要玩埋next 48hr同next 24hr

各位著返條褲未

英超點會同錢作對呀
而且點敢落沙地佬面呢

無諗過除返

Premier League CEO Richard Masters with @skysports_bryan on today’s WTO report/impact on proposed NUFC takeover: “We take piracy very seriously. We stand by what we said in the past. In relation to takeovers, I can’t say anything about the substance or timing.”

份野對沙地好不利

賣唔到盤支持奶媽告番賽會轉頭

份嘢話沙地知名人士經營老翻，沙地應告刑事而而無告-> 無提過同皇子同政府有直接參與/決定唔告

呢份幫咗英超賽會，連reject 嘅 grounds 都無埋

點會開名呀on9

沙地政府都出左聲明話WTO份野對佢地冇造成不利影響

係人都知政府有份，就係無證據呀，吹咩

有證據Qatar佬拎咗出嚟啦。WTO同賽會玩嘅遊戲係我盡撚咗力，但係無強而有力嘅證據釘死你呀on9

WTO同英國政府都冇指責沙王,英賽會憑咩REJECT?
講到尾咪又係為$, 卡塔爾同英賽會實有利益輸送啦

根本證明唔到PIF同侵權有直接關係

英超用呢個理由Reject既話, 等俾油王告到佢甩褲

beIN Sports

BeIN Sports have welcomed the ruling from the World Trade Organisation which concluded that Saudi Arabia had not done enough to stop the pirating of sporting events from neighbouring Qatar.

都話左玩撚完

我国仲多老翻啦

We are told US businessman Henry Mauriss (Chief Executive of Clear TV) has lodged a £350m bid to buy Newcastle United, which could rival Amanda Staveley’s £300m Saudi-backed takeover.

我估英超賽會好很驚
批就比beinsport 告
唔批就比沙特皇室告

仆佢個街 呢個美國佬仲衰過肥佬

契媽，油王快D打救我哋啦

在昨晚西甲第29輪賽事，愛斯賓奴作客和基達菲互交白卷。武球王今場正選披甲，戰至89分鐘才退下火線，不過在武磊被換離場的一刻，就出現一段微細的小插曲。片段可見，武磊沿著中線跑出場的時候，對手中場堅尼地（Kenedy）從後輕輕推他一把，示意他快點離開球場，以免耽誤賽事。武磊被推後，回身輕輕一望，但未見有大反應，雙方亦未起爭執。武磊離場後，堅尼地繼續在場內唸唸有詞，似是繼續向他表達不滿，而在旁的第四球證亦向堅尼地示意冷靜。

堅尼地真係好憎支那人

Report claims beIN Sport has submitted a QC’s opinion to @premierleague insisting the Saudi takeover of #NUFC should be blocked

我地以前隻左翼？

係呀 車仔借個隻翼

九成收購失敗
沙地無計可施

比D信心好冇....堅信DONE DEAL

Asked whether Saudia Arabia should be allowed to takeover Newcastle,
@DominicRaab
tells
@KayBurley
"it's right that we welcome engagement, investment into football in this country" but legal safeguards must be properly followed.

我唔識英文，可唔可以講明啲

叫紐迷咪撚再發夢

賣到下世紀都未賣出

The #nufctakeover certainly feels like it is all coming together now with WTO report out in open and government officials backing the proposed deal. No amount of negativity from various pundits and journalists can affect the decision. Another day closer #nufc fans

毫無疑問，＃nufcoverover已經合併在一起，WTO公開報告已經出爐，政府官員也支持擬議中的交易。 各種專家和新聞工作者的否定性都不會影響這一決定。 改天#nufc粉絲

英超目前掌握了收購的所有關鍵，畢竟，他們已經接受了所有者和董事的考驗了大約11週。

正如Wraith所不願透露的那樣，世界貿易組織的報告在公眾眼中已經露面，甚至還有外交大臣多米尼克·拉布（Dominic Raab）的政府部長都對這項交易表示支持。

The proposed takeover of Newcastle United has been majorly boosted as a report from Bloomberg stated that the sports cafes in the Kingdom of Saudi Arabia (KSA) have gone back to broadcasting the Qatari channel beIN Sports following the findings from the recent report from the World Trade Organisation (WTO).

彭博社（Bloomberg）報導稱，沙特阿拉伯王國（KSA）的體育咖啡館已根據世界貿易組織（World Trade）最新報告的調查結果，轉回播放卡塔爾（beIN Sports）頻道，這大大推動了對紐卡斯爾聯合的擬議收購。 組織（WTO）。

一切已完了

完了吧如無意外

又無限next week變咗無限this week

多謝拿修斯燈力

唔知臨比賽前會唔會有好消息呢

終於有波睇

拿修斯退役就係好消息

我見facebook有睇波活動, 你哋有冇人join? 我想去但唔識啲人

著埋波衫去到傾兩句波經咪識囉

已經著定波衫, 早食完飯過去

傳沙地入主聯vs真沙地入主聯

Full team無輸既理由啦

4後衛

Newcastle have played badly far more often than their league position suggests. When the season halted, Newcastle were 13th, eight points clear of the bottom three and had not been in the relegation places since September. They are also in the quarter-final of the FA Cup for the first time in 13 years.

The football, though, has been functional rather than stylish. Newcastle have been hard to watch, sometimes so ugly that you want to shield your eyes. In terms of possession, chances created, shots on target and goals scored, they have some of the worst statistics in the division.

有冇link

Rose廢到無倫

祖連頓勁撚到

Love you

40m神鋒

Dllm 40m....

垃圾40m

40m推順起腳都撻Q

廢祖冇令我失望， 單刀交比龍

joe廢到

笑撚到我

Jolin條廢人

等左百幾日 40m比啲咁嘅野我睇

屌奶星 joe球單刀笑撚到

Dllm 40m..睇到都覺得尷尬

聖占士d草 kick 9祖連頓咁撚25既

屌 40m勁到出面比人開post討論

其實佢個走位好撚靚...唉

大細孖去咗邊

個埋門好垃圾

上埋熱門

rose唔撚係第一腳交失

祖連頓同對面後衛一齊趕出場我地有著數

廢到燈佢都無用

麥明詩Fit到漏

佢射到門已經收貨
轉行踢殘奧好過啦

阿朗真係快到CLS

Rose 點解仲可以正選

嗰球攝晒位 但無12 碼

比BRUCE口爆過

錫菲聯最佳後衛joelinton

唔係傷晒咩？

認真,唔出rose仲可以出邊個?ritchie又唔係打閘既材料

仲邊有左後衛姐，d3又唔出得

祖連頓我就真係信比人口爆過啦muto熱身賽入埋波都無得出

Ritchie打得好過佢wo

鬼佬講返巴西佬 I dont know how to describe

你講今場定上季先,ritchie無打過4人防線既左閘位

祖狗著9號真係侮辱咗件衫
唔好話老舒
半季之後嘅CC，最強9號半都好過佢100倍

無咩?
但ROSE係傳又傳失 守基本上係被人完爆

我都覺得係 起碼少啲比失

不如佢自己換自己出去啦
難為了Muto

2黃1紅

red card

對面紅咗

祖連頓黑暗兵法

好波呀40m 我寧願對面拉你食紅牌 好過俾你單刀

diu draw到人地紅牌

光頭

光頭藍天蛇球

終於平衡返戰力！
有望和波！

其實比佢單刀都唔會射得入

asm!!!

麥明詩

對面咁樣送禮

麥斯敏

送禮

gooooooooooooal

正常屌Gordon做乜唔分俾阿朗...點知對面送埋

正想鬧俾人閘哂點知見到個波落咗ASM腳

好誇張,希望連登神燈有用

廚神唔鍾意俾短波

場場打4後防都踢多個，變相後面少咗機會自爆

阿朗瞄住龍門射

咁都唔使輸

ritchie!!!

廚神

richie射到好似練波咁

gordan ramsey!

呢球對面撲都唔撲係咩意思

蘇格蘭佬！！！！！！！！！！！

又射得幾撚靚

烈治

完全冇反應

廢鋒對我哋太重要喇可唔可以快啲收埋佢休息

冇態掛
見佢第一球用腳救

對面個龍輸兩球都膠膠地

換人未啊

第二球
果然係曼聯龍

點解唔換吓人

五個都未換

明明吹到話下季返獌踢走迪基亞

証明今時今日
曼不是弱隊

肥布換人真是好慢,5個額都未換

40m!!!!!!!!!!!!!!!

3-0

終於

上一次3:0係幾時

入波啦40m

我一刪畫面就入波

係比巴閪佬入波
神領隊

換得人未

大卡入

40m咁近唔入不如切柒算啦

40m

如果呢球都唔入就唔好踢波啦

佢無左好耐啦
師兄

40m呢球easy到我都識入，都唔入真係返巴西再學踢波

放埋日本仔落嚟解凍啦

Rose面對面都可以傳失

卡路爾D鬚

40M

燈到廢鋒都入波

早d比佢啦

佛地魔又黎養生足球

三日一賽
我想佢養生

搓到咩位先肯射

It’s an opportunity that even Joelinton can’t miss.

仲要講兩次

無日本仔

太睇少佢啦
下次撻Q俾你睇

9換5都無妹頭份，應該可以執柒咗佢算

好似街場d阿叔踢波

好心換走佢換耶迪連或垃圾佬尻衝都好啦

兩個領隊都唔比機會

兩個光頭

舒亞打中場

入完第三球之後悶到

死都唔用日本仔

可以每場都有連登仔烤無巴西佬嗎

兩隊都過兩日又踢
正常

D罐頭球迷聲真係好on9

Muto

Bentalab真係可以算鳩數

咁就比班後備既跑下啦

成隊好似得返賓特納一個人跑咁

所以係尻搓

差兩分安全

面對面都唔知傳撚咗去邊

居然入到三球

錫菲個後衛收咗幾多錢

唔知點解好似好夢幻

未入之前都悶

護級基本成功了

38分應該上岸啦掛
之後就睇fa cup

下場屌爆維拉先啦

布魯士呢30場聯賽踢多個既場數隨時仲多過肥賓之前3季加埋
好波不如好運

係肥賓黑

肥布好多場都係唔知點解就贏咗

呢樣真

有布魯士呢D靠運既領隊就有祖連頓呢D靠運先入波既球員

同第18差成11分.....應該都護級成功

係咪我錯覺，D球員係咪好似瘦左好多

阿米朗對抗性好差,唔知係瘦咗定點
麥明詩就越黎越撞得,加埋佢D腳法同爆炸力,越來越似查奧爾

要17-18兩隊都贏晒8場，我哋輸晒4場先有機會

踢撚返維拉落英冠，有仇報仇

話就話對面洗咗成億買人
但你問我有咩荀貨執我又up唔出

mc ginn好似唔錯

Wesley，同價都唔使20m,肯定好過40m

栢豪

無錯 雖然上次係自己唔爭氣

Sky Sports News @SkySportsNews

Saudi Arabia has announced a crackdown on websites illegally streaming sporting events, amid suggestions that piracy was a key issue holding up the Newcastle takeover from being completed.

唔好俾拿修斯貼出黎燈

兩次降班都關維拉事

確定護級沙地佬又發功

Clean sheet

打多個咋仆街

其實佢地打少個之前都唔似會入到波

上場對聖人打少個都幾辛苦

未紅前仲諗住悶和，成場波就好似季前熱身賽

原來因為有燈

尋晚燈到上熱先入到波

熱門*

屌
出40m我地場場打少個啦

咪入咗球囉

唔知係咪佢太大隻 硬係覺得佢加唔到速咁 唔似阿朗咁越跑越快既感覺

岩岩先醒起，肺炎停賽前最後一場對修咸頓又係大部分時間打多一個，肥布真係好好命水

好運好過好波

叫肥布夾條六合彩隨時頭3獎都有

全靠我領導有方

In肥布we trust

勁過戰術大師

轉運大師

就快done deal
新post記得比我開

Done deal 未

請你唔好燈

又燈deal

今日連this week, next week嘅消息都沒啊

其實好正常，肥賓班底，多在麥明詩同40m

有，貼左先
Premier League nearing announcement on Newcastle's £300m Saudi takeover with expectation it will be approved, and sources claim it could be this week

由傻西upgrade 上卡老大，仲多埋無限運氣先屈機，閘又多幾3隻用

Nearing United

Done deal

deal已燈？

40m件垃圾點同朗當比呀

1. 如果肥賓留低就繼續用緊朗當而唔係買40m
2. 就算買咗40m俾肥賓用我都唔信會廢過而家

咁係咪即係肥布仲勁好多

唔使賣盤，永續布狗is ok

今日冇收購新聞

真戰術大師

Colback同Sterry完約走左

鳩碧條高薪毒瘤終於走

Colback 好似曾經話佢係派路

Ginger pirlo

呢位派路連youtube 球王都做唔到，xisco 都好過佢

好想今晚C7入波

大家仲記唔記得升班後即刻炒6-0幾熱血

巴頓球遠射

識貨

N賓又燈

祖亞寧頓(祖連頓)今晚入到波，請三個兄弟食下午荼

15 years
Newcastle haven't lost to Villa at St James' since 2005 - when this happened.

原陣

點解唔出垃圾佬

大小長工繼續後備都冇

好似傷左

日本仔快快手走啦

好廢

三日一賽原陣

開咗放假mode攻都無意欲攻

今日應付傳中波真係垃圾級
已經miss左兩球

咁多年未試過咁多分同仲有咁多場

感覺呢場似0:0

對維拉等對面自爆好過攻

唔會啦

阿米朗踢波越黎越無腦

波都hold 唔到
唔好話節奏

又唔出muto又唔出c7
on99

踢到好似放暑假咁
不如用後備好過啦

St maximin 真係唔同級數
同其他人比完全係兩班波

我究竟睇緊啲乜

佢而家死帶爛帶
唔都最後一刻都唔傳

做左之前麥明詩家波

done deal後得佢同杜生可留

兩隊都做唔到組織
失誤較多，好悶

今場都係杜生表演多

av 叫做有啲攻勢有射門囉

維拉係攻到
只係射唔到

AV組織擺明做得好好多
三球傳中走漏
對面把握力好少少已經起碼2-0

明顯維拉後防集中左

其實佢哋班人腳唔差, 又後生又有活力, 但成績差到咁

阿朗真係頹左好多
仲有頭先個球點解係佢落返中間前面接應而唔係光頭

攻強守弱
護級大忌

我地前場組織好散，最多咪個人突破

執到Grealish就好

對平時既維拉
夠做有餘

我地有前場組織既咩?

話口未完又自爆

40m有假腳

平常心可保平安

巴西佬

祖連頓呢球竟然可以成功起腳

舒利亞話佢進步架

要維拉自爆
要焗佢後防
頭先光頭一夾就爆

我都想但邊有可能

又係靠蘇格蘭佬

幾個角球係有戰術
迷布黨進場

維拉同上季富咸幾似，不過條後防仲要西啲

後防差d
前面好d

悶到仆街

Fulham前面好d啊嘛?
如果大米仲係度既話

由0射門
到5射門
可能只要十五分鐘
維拉好波

40m係咪永遠唔係zip近柱
大家留意下

維拉都叫多波入架
人地個加利殊都有7球呀

都唔係中鋒
好正常

佢識搶點
我地角球邊有咁多戰術
你真係當肥布流架

有球麥斯敏爆底傳中佢都無意識衝前
意識問題 有排搞

意識惡搞

佢今場咪算入多左禁區，算好好喇

咁撚大隻唔搶點
上埸文基奧落底傳地波
企前柱一撞就入
佢又on99走去遠柱

邊有得怪佢
怪買佢果個好啦
佢打左邊真係好好多

換人啦 肥布!

肥布話
過多四個字

阿朗把握麗真係

哇 Maximin過人好似跳舞咁

繼續係踢麥明詩一個

佢fit 真係好難mark